殺街後遺？小喇叭大媽入侵銅鑼灣東角道！網民：等港島嘅上等人受下

早前旺角行人專用區「殺街」動議通過後，雖有人對此表示歡迎，可以為旺角帶來安寧，但同時有人擔心，這群經常高唱入雲的大媽會否轉到其他地方，繼續帶來聲音污染。事實總是 sad but ture 的，因為有網民貼圖提到「小喇叭大媽侵襲銅鑼灣東角道」，在 SOGO 東角道入口對面一帶，架好 iPad 歌譜，放置小喇叭高歌多首，讓途人盡享免費娛樂。

最不期待的畫面出現了

以上網民貼圖，意味大家最不期待的畫面，終於出現了，因此有網民直言：「預左啦，唔係銅鑼灣，就係天星碼頭」，更指這群大媽「到時可同法輪功，青關社 join 埋一齊表演」，「直頭恐怖份子」。甚至有網民表示：「等香港島嘅上等人受下」。

銅鑼灣容得下小喇叭大媽？

之不過，作為高尚地區的銅鑼灣，是否容得下小喇叭大媽呢？網友覺得：「銅鑼灣人不會像旺角咁低端接受大媽阻街」，以及「銅鑼灣係香港人神聖嘅地標！一定要趕佢哋走！因為班妖怪會影響市容！」希望這群小喇叭大媽的出現只是純屬偶然，如果他們真搬到銅鑼灣繼續帶來聲音污染的話，香港人假日又少了一個好去處了！

網民有話兒：

等香港島嘅上等人受下
唉，成條街殺咗，依家啲怪獸又揾其他地方寄居，好快連尖咀海傍到有大媽團
預左啦，唔係銅鑼灣，就係天星碼頭
到時可同法輪功，青關社 join 埋一齊表演
直頭恐怖份子
銅鑼灣係香港人神聖嘅地標！一定要趕佢哋走！因為班妖怪會影響市容！
唉，終於轉到銅鑼灣淪陷了
銅鑼灣人不會像旺角咁低端接受大媽阻街
禍港禍民……大災難到……
曱甴咁，唉

屌你老母返去D狗地方唱啦支那閪
榻污糟D地方

將D垃圾塞哂係旺角咪幾好

作為一個新界人我都等緊水貨客殺出中環

俾錢班廢佬會撚過銅鑼灣咩, 無錢收邊有人會唱, 真係好鍾意唱歌咩

從廟街出走的大媽

高尚地區的銅鑼灣？
邊忽高尚？ 人多車多 空氣惡劣 污煙瘴氣

小農走出鄉村步入繁榮城市啦

大力推廣，多啲伯父去，有咁難睇得咁難睇

條女背多fun又唔差wor

正，搭車過海都係2蚊雞

銅鑼灣都叫高尚

「網民」指邊度網民
點解佢地會認為港島係上等人？港島無人住公屋攞老綜？

咪就係囉 明明同旺角尖沙咀差唔多斤兩嘅地方 都一樣周街係蝗

之前都見到呀屌

係都去time square battle 啦，等有錢人試下支那好聲音

同班MK中產對決

由屯門出到旺角，終於去到銅鑼灣
下一步係咪中環、LKF？

下一步去大球場開演唱會比跑馬地同半山既朋友enjoy 下

去政總唱啦屌

還香港人優雅道路得唔得

香港島冇發展得堆舊樓，遲早都變舊城區，政府唔會理班大媽，只會專心發展新界
港島人有排煩了

港島=南宋

商業發達
最有錢

但都係逃唔過我地蒙古精英

東角逢星期六日就會有好多推廣活動
班大媽可以爭得贏地盤 人地畀錢租地方架啵

你老母上半山唱啦，夠煩隨時比錢送你走呀

我記得TVB D劇成日教人用蕃茄,臭雞蛋,爛菜掉D唱歌難聽嘅人

財路

浪費食物

咁不如唔小心跌左盒曱甴

大媽vs法輪功 遲下會唔會有新聞 因為爭位兩邊大打出手

2蚊車費唔怕出喎

港島人自我感覺良好啫

幾時過西環唱

去d豪宅區啦

遍地開花

應該去公民黨班仆街門口唱

銅鑼灣其實咪臭係港島旺角
又多中國閪又污染物勁多
同旺角無分別

開心share

自己住跑馬地真心覺得港島高尚好撚多,上個禮拜去過深水埗好似獵奇禁,南亞狗多過香港人

駛唔駛係撚咁強調港島上等人

我都想住跑馬地 大富翁要3000蚊架

要啊 事實吖嘛

有戲睇

去港督府唱

睇呢個post就睇得出香港人幾撚容易比人分化
魚蛋論真係發揮到極致
我唔係想大家一齊安安寧寧
而係我仆街
你都要一齊仆街

明明香港又多個地方比班大媽攻佔
上面班小學雞係到拗銅鑼灣高尚啲定旺角尖沙咀高尚啲

去豪宅區啦 分分鐘有錢人嫌麻煩比幾皮你打發你走

住跑馬地就真係高尚喇

覺得難聽可俾陰師紙

港島班撚樣繼續食花生繼續笑

睇你地笑得幾耐

同反法輪功 and 法輪功爭地盤

因為我屋企樓下班大陸呀嬸跳乜撚野廣場舞果時
班高尚港島人唔係叫我地包容下 就係笑柒新九撚低賤

其實我係反對政府乜撚都唔試就話殺街，我一早講左班大媽會去 cwb，唔通第日又封埋 cwb 行人專用區？但嗰時啲人話班大媽返廟街

港島班離地撚 平時成日係到抽水依家到佢地受返

岩架啦 等住港島班人成日唔理時事 成日話香港人激進呀拿
遲下開埋高鐵港島站同深圳到金鐘條地鐵 有排你受呀

想睇下咩人會停低聽

港島人

屌你老母呢啲標題搞分化 乜撚嘢上等人
理性啲槍口對返班噪音大媽

香港有團結就唔會咁啦

cls

點解佢地可以咁撚柒唔知醜
佢地到底有無屋企人有無細路
扔撚晒佢啲架撐啦

去軍營唱啦，果度大把人想聽

要起佢地面前扔陰司紙呀

支那屋企人都一樣咁撚柒，唔會覺得有問題
況且支那不嬲都唔會認係自己有問題

旺角班賣唱廢老乞衣有晒panel同低音炮
得部ipad濕碎啦

正wow

去禮賓府玩下

「讓途人盡享免費娛樂。」
睇到呢句忍唔住笑咗

銅鑼灣揸fit人呢 搞搞佢

叫班支那狗同法輪功互片下啦
最好睇呢兩班狗混戰

咁你都知港島係上等人就得啦

幾時去埋連登仔最愛的太古城